好似要生智齒 驚…

我大牙后面啲牙肉又脹又痛…係咪要生智齒啦
聽講會好痛 ……希望佢生性啲唔好打橫生

返你嘅支那搞啦

搵愛康健

生過四隻﹐mok左，無咩大不了

你個口一定好臭